覺唔覺呢隻Icon 好撚煩？

成撚日見人用
唔知係到喊乜撚
煩到仆街
係又喊唔係又喊

btw, 有無人有gif sticker ?

手足

手足加個 = 手Joke

最後 光復香港 時代革命

批評師

喊乜能

入咗嚟呢個post好似返去咗飲食台咁樣

隻豬好慘

扑豬師

唔覺喊緊，似流口水多啲

發惡夢

手足專用

其實代表乜？

印狗

好嬲既意思

其實一直都唔知佢係喊 以為係流口水

呢個先係喊

入侵左幾萬user 個腦

我都覺

咪能喊

覺

咁你又用

豬仔好可愛㗎

好撚煩連仔可唔可以delet 左佢

仆街喇，睇到盲目咗添

慘印良品

手多禁錯

喊嚟嘅咩？
我以為好緊火咁解

好嬲好嬲

扑頭師

是

為手足而喊 你竟然話好煩
樓主係5毛 已block 又block 一隻

拉

印仔入黎未

明明係流口水

梳

係男人 就唔好膊住佢 唔好拎架餐 隻抽隻

我真係好撚鍾意香港

唔係流口水咩

呢個先係喊

手瀆

未㩒入嚟以為你講tg谷啲人成日用嘅外國𡃁仔同韓國𡃁妹sticker

殘忍

之前睇過有張一嘢斬頭，啲血係咁噴出嚟但隻豬身仲不停抽搐

係咪慘過翻印度帶起

做咩唔去印狗啲po到問

bam 屌你老母

G 持

痴撚線乾淨俐落

把刀有無咁利呀

冇錯

樓豬正傻閪

飲食台某d小圈子垃圾post
回覆清一色 一句廢話 乜乜師加
小學雞到

原本以為係流口水

咁應該用咩先係

屌你老母

終於有人明白我

某會然專用

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

芝麻豬

獨醒師

連豬喊師

呢款我都有

係咪要好大力先至可以砍得咁利落

呢個icon 係印狗專用

好殘忍

煩師

喊豬師

印仔

好快刀

@慘過返印度

得5毛先會咁樣講「手足」嚟恥笑

係為手足而喊

健仔手足

無改圖？
點會甩左個頭仲識掙扎

大家簽左未呢?未簽快點簽啦
德國聯署來

手joke

一日睇一百次
就可以做劊子手

燒豬寶

覺呀
真係好撚煩

個post 好撚血腥

印狗入

關你撚事咩

印仔同埋五毛以後仲夠唔夠膽用

唔覺

有神經反應架嘛

本身好少用 睇得多印狗啲鳩po俾佢影響咗

印狗專用

唔覺得係喊樣，似係狗到出汁，唔係，係豬到出汁樣

Cls有2隻5毛負皮

又喊又嬲又恥笑，都唔知點解讀

出現了

Sticker 我Whatsapp 同tg 都有

笑到傻左

Gif sticker邊度搵

其實而家呢個 “手足” 淨係得波台班人用

我唔制呀 屌你老母

朋友send 過嚟

手足些牙

想要

米癲啦

仆街 你唔撚識加句慎入㗎？

未去過街市？

好撚煩師

印仔fans 全面進場

依加係連登就算留tg 都有危險

睇個樣似Kora
把刀係咁大殺傷力

連登仔最初做先

隻rhomphaia都好撚癲一嘢腰斬咗隻豬

好後悔開呢個post
煩到閪咁

最撚鳩係 有d撚樣

回覆： 是

喊豬文化

係咪手足is a joke咁解

屌你老母，扑乜撚豬師，明明好血腥，但你條仆街搞到我笑唔停

有冇人同我一樣好鐘意睇依種圖

我屌嚇撚死人咩

咁多人去按住隻豬

支足
華為又輸啦

點解要衝埋去㩒住佢

好能殘忍

有冇生物專家解釋下點解隻豬會咁

隻豬係咁喺度震

點解印仔影響力咁大？
應該開返個邪教

因為個頭斬左落黎之後其實神經仲有反應
之前聽過人講古代斬首示眾被斬左個頭落黎其實有3秒見到自己全身

其實唔知係笑到喊定喊緊

哭撚左

咁你唔好食肉

成班on撚9 以為好有趣

食素？

呢個post大開眼界

屌

惡夢師

代替左恥笑icon

Sorry law

又推向極端
不嬲屠場都係盡量減低痛苦去殺佢哋
唔記得邊個國家直頭劏魚都有立法

唔係已經係最人道嘅方法？未睇過中國放火殺豬瘟同鏟泥車碌豬瘟？

澳門

我睇呢啲會好自然咁笑，我係咪有病

睇到呢啲畫面令我減少食肉

平時燒豬拜神都要2 3下

已經減少肉

已經減少食肉

好能正

之前查過聽聞我地依種係有可能會做變態殺手

好好笑